POPO吹和風??

新一哥鄧炳強19號星期二上場後，近幾日有些微吹和風既形勢，暫時冇再射過催淚彈，防暴驅趕示威者有放軟既跡象。當然，可能同區選臨近，俾多d時間建制派出黎執磚掃街做公關有關。

上手一哥盧偉聰表現無能，不是鷹鴿作風之分的分別，而是真無能，根本無力駕御警隊內既不同勢力，特別是鷹派甚至係作反、變壞左既派別，所以近幾個月所見到既警隊，根本唔係鷹派作風，而是無王管無規矩、任意妄為，呢d都係因為一哥無能領導者會出現既事情。同時因為領導無能，所以無能力推卻政府任何order。你見以前禿鷹就算係強硬，但未至於會無規無矩，同盧偉聰管理下呢幾個月差天共地。

個人分析，新一哥上任作風係咪會有分別，可能要再觀察多一兩星期，但我估計警隊不同派別既人亦會觀望新一哥。對整場運動，popo作風的確激化左和勇合一，如果黎緊警隊大吹和風，或至少軟硬兼施，係有機會分化整場運動。

咪傻啦，呢兩日你見到有勇武出嚟咩？佢地係比人拉哂咋

拉晒7.21事件中犯罪嘅人未？

19號上任，點解無人叫佢19強一哥

死咗人 點分化

繼19才子之後有19一哥